唔好打職員

拆黨鐵又好
燒藍店都好
唔好搞職員

當然, 先燎者賤!
如果佢地郁手, 記得打斷佢嘅手腳!